岑子杰遇襲，唔係想嚇怕我地，而係想激嬲我地

想令我哋星期日大規模破壞
從而產生國際輿論

大家諗下點解係今日發生
就係因為啱啱美國眾議院通過左法案

對家而家一定好撚驚會過埋參議院
所以要不斷製造國際輿論
將我哋係國際形象上暴徒化

唯一最大機會令到法案通過唔到嘅
就係將我哋暴徒化

所以今日只會係個開始
嚟緊陸陸續續會有不同嘅事情激嬲香港人
令到我哋既行動不斷升級

最後我哋就會正中下懷

所以我唔建議過分地裝修，但同意適當地裝修就可以
唔好比憤怒埋沒理智

終於明白 襲擊子杰【真正目的】